今晚打算落吧睇波，有冇手足知邊間酒吧多阿根廷球迷？

撐呢隊垃圾既人 輸親波永遠有藉口瀨
又唔肯認廢 成日係到話有得出線
好想親眼去睇下班球迷今晚哭喪個樣
i love 2&b

冇人識路 波台成班毒撚